今日參加撐警集會既人每人收2000蚊包飯盒香煙

我要西瓜味萬寶路!